想問下依加最好既 Cryptocurrency wallet係邊隻?

岩岩起coincheck 買完幾隻大路alt
有咩wallet可以一次過存哂
本身打算用exodus 但有人話唔太安全
同入面個exchange費用太高
有冇人有推介?

coinbase?

blockchain?

依個得bitcoin同eth唔係咩?